蓬佩奧：七國集團外長均認為中國就疫情發動假消息攻勢

蓬佩奧：七國集團外長均認為中國就疫情發動假消息攻勢
49分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】七國集團外長以視像會議方式開會，討論新型肺炎疫情。美國國務卿蓬佩奧指，與會者都認為中國正就疫情發動假消息攻勢。

蓬佩奧又表示，近期中國官員多次指美國將新型冠狀病毒帶到中國，批評有關言論是瘋狂。他又在記者會中使用「武漢病毒」的字眼，指事件清楚顯示中共對美國人的健康及生活方式構成威脅。

有報道指，蓬佩奧在會上要求其他國家代表將新型冠狀病毒稱為「武漢病毒」，但各方出現分歧，以致會後未能發出聯合聲明。蓬佩奧在會後記者會未有否認有關報道。

不過唔認同用「武漢病毒」

品蒽真係講得啱，岀動大量五毛想操控外國輿論只會適得其反令人警覺我哋要繼續做好文宣

態度係提防中共就夠，呢d門面嘢嚟姐

幾時全球向中國索償

例如韓國人即刻發現大量五毛用奇怪嘅韓文係到鼓吹奶共

以為對付支那果套喺外國都適用
本身隱瞞疫情拖累全球已經吟詩都吟唔甩，用五毛操控輿論只會衰多兩錢重

百國聯軍來了我帶路

做過CIA係唔同啲，共產黨啲污糟邋遢嘢全部見識過

美加英德法義日幾時聯手收中國皮

全世界的人都看在眼裡記在心裡

幫佢係Twitter 屌鬼佬，引戰！

全部都知，但個個都唔敢衝出嚟做醜人

佢哋咁撚多人屌鬼佬，我哋幫唔到幾多

香港有邊個未見識過？只係要多d力水影響世界啫

拿我錢-股災，拿我命-疫症，一起同巨死過

團結多的的啊外國人！

支拿人果隻柒味唔係咁易學架
扮支拿人好撚無謂
食下花生算啦

其實用武漢病毒/中國病毒都係想各國將矛頭指向中共
而家目的達到左 叫咩名好閑

全世界幾時覺醒
今時今日就話要統一「中國」
他日全地球有中國人嘅地方就係中國

天下制裁

係，我地幫手copy，翻譯同轉貼就得啦

美國統戰屌中共
當然要先拉攏反共亞洲人同埋全世界嘅左膠

打

歐豬死咁多國民連改個名都淆

7 個聯軍，今日到g20 開facetime meeting
唔知支那會點呢

盲嘅都知啦 屌你地人民幣又識賺 乜撚都後知後覺

人民幣 > 人民命

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

聯軍攻支

雖然Trump 唔再用中国病毒
但已見成效

推

香港獨立好時機！

全球反共

Push

Pompeo

東北&北韓網軍

加速主義

聯署facebook專頁：

聯署Link：

好波

push

敢做唔敢認
正宗支那賤畜心態

索取賠償啦

全方面反擊

七國外長 video conferencing 係咪用 zoom?

說話又唔係咁講，意識型態好多時都係由言語開始
所以正名係好重要

凈係武漢市長當日講嘅一番話

已經可以完全證明係中共隱瞞疫情

轉頭又咪舔人仔